劉佩玥（牙Moon）算唔算近十年最正既港姐

有樣有身材有身高👍🏻

熱狗盈最正

朱晨麗 朱千雪

係都朱千雪先喇##fatc

不了

仆你個街

邵音音後生版

豬都咁正條鐵

唔覺

咁都無人屌個牙字

btw 牙你老母

牙你老母

牙moon好撚柒

睇到咁落先有
牙你老母臭化閪

On9 post

緊係朱麗晨 朱朱最正啦

牙moon又高又靚wo

牙moon係咪佢英文名

系牙😆

鄧佩儀正好多

佢長頭髮個陣好撚散鏡

大家都是中國人

夏威夷嚟㗎

朱麗晨正好撚多喎

朱千雪完勝啦